見到呢排全世界都比動物森友會洗版就知道呢場運動已經完結

醒啦手足
任天堂為左奶共改曬pokemon d名記唔記得啊
最近迷擬q改名做迷擬丘 又有無人講啊
好明顯呢個時候出動物森友會就係想轉移呢場運動嘅視線
等全世界都沈醉喺呢個乜都無嘅小島嘅時候
默默咁消失好多手足
佛利民被消失無人提？
全世界都掛著玩動森啦
唔洗光復香港啦

最後光時五缺
應承我
呢世都唔好玩動物森友會

支持樓主

我喺入面做緊文宣呀 你識條毛咩

支持層主

唔係連登日講夜講我都唔知咩嚟

哇 你要做文宣唔直接tg/出街做
想打機就直接d講啦
就係你呢d搬龍門嘅人令咁多人有藉口沈迷動森

You = PR狗

好的

比人hack咗？

我屋企靚唔靚

我支持動物之森

係幾靚

想上牙南 志郊屋企睇睇

棵樹前面起番個墳頭仲靚

咁講嘢

正

痴線？

呢班森友當手呎係Condom

玩動森正仆街

仲有好多未影

睇你個樣都有份玩

影多啲

你就似有玩
咪屈